金正恩致函習近平 將向中國發送救災支援資金

武漢肺炎連月肆虐，北韓早前除宣佈關閉邊境，禁止外國人到訪。北韓最高領導人金正恩近日致信習近平表示慰問，對武漢肺炎疫情感到痛心，並願意向中國伸出援手，發送救災支援資金。

帛金？
定冥鈔？

1蚊都係錢